邊到可以買可以撈飯既日本生雞蛋

想撈飯食

其實出口嘅日本貨都無咁好 但係真係要買嘅話donki都有

搭單問埋隻醬油

聽日睇下 諗起豬一食過好好味

推 話說買唔買埋木魚/肉鬆好

不推左 推

日本蛋周圍都有啦，一田 hktvmall平啲
Taste嗰啲都有
利申 未試過完全生食

好似無咩見過咁食 有見過加蔥 好似好好食咁

12蚊店有得買一樽青蔥幾方便

大部分寫住要加熱

日本

Donki 有冇 要買埋日本米了

九龍灣MUJI
只有一款，另外調味料嗰邊都有專門撈蛋嘅豉油
不過未買過

呢支好味

Aeon 買鷄買豉油
一次過搞掂 又方便

唔係隻隻日本蛋都得㗎喎
可以生食嗰啲會有寫

大渣哥有

米青蛋

可以生食既 會有個tamago標誌

蘭王

香港買就唔好攪啦

之前睇馬田 提起可以買巴斯德消毒嘅生雞蛋，可以search下

蛋黃 醬油 加埋飯素

好撚肚餓 聽日放工即買

可以試下蘭王蛋

日本現存啲蘭王早兩日銷毀晒

點解

日本個度嘅蛋可以生食係因為夠新鮮 含菌量低
但時間愈長個含菌量就會愈高 所以係香港嘅日本蛋因為運過黎嘅時間關係都未必可以生食

點解 仲想跟上面巴打買

新紀元曉做代替

日本嗰邊爆緊禽流感呀嘛

連惠康百佳有d日本蛋都有標誌 但係都會寫加熱用 明明有標誌=係範圍時間內可以生食 覺得個標誌冇乜用

點解要食生雞蛋 好食咩？

唔理了 做勇士

donki咪有

我腸胃好
只要係日本蛋就夠膽攞嚟撈飯

the one 樓下aeon
廿蚊一排新紀元

個人認為一個星期內生食係ok
但生左出嚟再搭飛機到你手快極都一個星期
仲要中間一定唔會全程雪住
腸胃好就可以試嘅

打邊爐成日生食，冇理有冇寫

樓主 食得飯未

迫緊donki 買唔到醬油鳩買左兩款

加左塊牛油 好能正

十幾廿年前屋企人就咁拎隻街巿買生雞蛋打落碗熱飯加豉油熟油就咁撈黎食都無事，而家變左定其實一路以黎都係咁講究要用日本仲分類做可生食咁高級？

以前唔識野，學日本電視咁生雞蛋撈飯，但用普通蛋，之後肚痛左成晚

一田大把，不過係藍店 我鍾意小豆島橄欖蛋

你好彩啫，就好似食唔新鮮嘅嘢唔一定會食物中毒，但唔建議咁做一樣

有沙門氏菌

蛋殼外面先有沙門氏菌，入面冇

蛋殼本身都有好多細碎裂
同埋你打蛋個野都噴曬出黎